天津權健收左皮 唔知柏圖點算好？？？？？？

個老闆比人拉左
韋素走得快

迪麗熱巴

崔康熙啱啱先上任

專心媾迪麗熱巴

拎柏圖去抵債

溝到熱巴未？

咁樣拼埋2張相打j都幾撚癲下

傑志

出左糧未

到而家仲係29歲, 其實去踢法甲德甲意甲D養生波應該仲夠班